2017 DSE試題下載

唔好話我唔益你地班hihi啦
***本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽***

第一次就話好玩啫

😁

Really ?

Seesee

Seesee fuck you

假
樓上死全家

你仲未玩夠呀超仙？

感謝樓主

屌你老母原來考古

.

....

Good